# Второе практическое задание по фронтенду в Школе программирования тензор
## Задачи:
## Задача 1
Дан массив целых чисел, его необходимо отсортировать стандартными
средствами JavaScript.
## Задача 2
В папке ДЗ лежит файл dataset_ops.json, в котором содержатся данные
операций по банковской карте следующего формата: <br>
year, month, day – дата операции <br>
type – тип операции <br>
replenishment – пополнение <br>
payment – оплата <br>
withdrawal – снятие наличных <br>
amount – сумма операции <br>
Считаем, что начальный баланс на карте = 0. <br>
При выполнении задач использовать хотя бы один раз любую из функций
filter, map или reduce (необязательно все, где-то это только усложнит код).
## Задача 2.1
Вывести ТОП-3 месяца с наибольшим количеством операций по месяцу. <br>
Оформить в виде функции task21(arr), где arr – исходный массив с данными
по всем месяцам.
Формат вывода: <br>
{ <br>
{ year: 2019, month: 11, opsCount: 27 }, <br>
{ year: 2019, month: 10, opsCount: 26 }, <br>
{ year: 2019, month: 8, opsCount: 24 } <br>
} <br>
## Задача 2.2
Вывести статистику на конец указанного месяца. <br>
 monthBalance – собственный остаток по месяцу = Сумма всех
пополнений минус сумма всех списаний <br>
 monthWithdrawal – общая сумма снятия наличных <br>
 withdrawalRate – доля общей суммы списаний от общей суммы
пополнений в месяц. <br>
 rank – статус пользователя, вычисляемый по формуле: <br>
o Золотой, если withdrawalRate < 0.15 <br>
o Серебряный, если withdrawalRate < 0.3 <br>
o Бронзовый во всех остальных случаях <br>
Оформить в виде функции task22(year, month, arr), где year, month – нужный
месяц, а arr – исходный массив со всеми данными по месяцам. <br>
Формат вывода <br>
{ <br>
date: ‘2019-01-31’, <br>
monthBalance: 3829, <br>
monthWithrawal: 33800, <br>
withdrawalRate: 0.3133 <br>
rank: ‘Бронзовый’ <br>
} <br>
## Задача 2.3
Вычислить статистику из задачи 2.2 по всем месяцам периода. К каждому
месяцу добавить поле <br>
 totalBalance – накопительный остаток = Собственный остаток по
месяцу + Остаток за накопительный остаток за предыдущий месяц. <br>
Формат вывода <br>
[ <br>
{ <br>
date: ‘2019-01-31’, <br>
monthBalance: 3829, <br>
totalBalance: 3829, <br>
monthWithrawal: 33800, <br>
withdrawalRate: 0.3133 <br>
rank: ‘Бронзовый’ <br>
}, <br>
… <br>
] <br>
Оформить в виде функции task23(arr), где arr – исходный массив с данными.
